(轉載) 昨晚沈旭暉與孔焅烽深夜live撮要

(轉載)

昨晚(11/11)沈旭暉與孔焅烽深夜live重點

1. 北京攬炒派勢勁，係比老毛時期更癲，照睇唔止香港問題會攬炒，係連中美貿易問題都會
2. 大家準備要長期抗爭（講緊以年計），長遠可以做到係壯大黃色經濟圈，仲有海外港人可能要參考80年代台灣要在外國政商界游說，一來用外國勢力影響政策，二來為香港政治犯在外國找出路
3. 美國bill應該過硬，而家針著係辣度，趙小蘭唔係重點（因為黃哂），反而大陸會搞其他參議員，但無論條bill點過都好唔應該抱太大希望，因為如上所述北京決定攬炒
4. 有人問罷工，好老實冇工會好難實行，一來人數上冇工會組織唔會太多，二來冇工會backup手停口停，同埋如果由工會發動係會有糾察阻止所屬行業或機構員工返工

癲過老毛?

而家睇得出老毛，咁仲好死得快個老毛

癲過老毛嘅話會死好多人

補充罷工個part, 重點係如果見人返工，係會打佢